有冇人識一份現實文件點將佢send去email

求救

用word遂個字打出嚟

聽講係份文件上面寫email，然後燒左佢就得
我自己就未試過呢個方法

Scan做pdf

用TeX打出嚟，再傳個pdf過去

無scanner 就用iphone note 個scan function

pdf 有detect text既功能
用過幾次 但都係自動彈出黎 樓主可以再google下

take張photo咪得囉
一係就scanner
pdf 轉 word

多議咁多位兄弟

謝